有冇人有睇"彼女、お借りします"借一下 女朋友

好睇還好睇
如果香港出左名
即係又有熱潮推班臭雞出黎PTGF
諗起啲港女都想嘔

有睇 但暫時唔睇好

題材唔錯
但漫畫還漫畫
香港PTGF唔好當左自己係主角
由始至終你地都係雞

神父之前都推介過
我之前以為差唔多完 點知又好似仲未完咁

最新果集好撚正 渣男都有人要

成套無爆點平平無其咁行做唔長丫嘛
Btw每睇完一集都好期待下集

相反其他個啲拖到唔想睇了

好想睇水原開門示威

之前浸溫泉個集我以爲差唔多完
佢老豆又係到 咁應該係時候解釋所有野
同埋作者之前個本魔物之手都好快完
點知家陣又爆多條女出黎 又未完

新果條妹妹屬性女仔幾好J

忽然天降

應該係啲星座撚

見到個apps笑到仆街

一睇就知依d小妹妹唔知咩叫做愛

垃圾男主

一開始一定要係垃圾 有個轉變位先好睇

小妹妹話鐘意就鐘意男主
btw 果個係星座app 咩 測心跳既app 咋？

無撚有錯
btw 個畫風幾好J

男主真喺幾垃圾吓 成撚日都要講大話

日本應該真係有呢個app

唔知 睇漫畫唔洗認真 女女可愛就得 瑠花

開頭見到男主咁廢睇到燥，但後尾又型番

男主咁撚廢都有三條女鍾意

又唔靚仔

好想睇番麻美條線 佢對男主真正既感覺太含糊

個男主係幾難頂

幾好睇

等睇水原洗白

腹果到仆街 好撚恐怖

有冇人係今日睇到個post先開始睇

個陣出到第七集先開始睇

我見係akb49個作者先睇

麻美係3條女入面最唔掂

個男主垃圾到爆

比廢材毒撚幻想下嘛
利申廢材毒撚

男主係有錢佬先咁多女溝

係漫畫人推薦果到睇到依套野
依個作者以前畫既akb49我都有睇過，d愛情描寫都幾直接
話說個男主真係好廢

有冇扑野先

套野係睇男主點由一個廢柴成長為一個正常人

男主咁撚垃圾都有人倒貼

睇完魔手見有新連載先睇

依套同 交錯賬號 一齊開黎睇
交錯賬號 劇情有趣好多
依套睇睇下頂唔順 畫風仲差過akb49 果時

個人認為呢套好睇過cross account
好老土

交錯賬號畫風靚好多
但係故事發展真係太普通

交錯好好睇
不過最後都係天降系女主贏

兩套啲女都好丁
但呢套水原係塑造得好好多
有血有肉，果邊唔多惦，齋賣囡圖

青梅竹馬有邊次唔炮灰 交錯真係連驚喜都無

水原點都係女神

Cross Account用咁多話講青梅仲諗住會有d驚喜

太多偶然喇呢套野，
唔好睇